有無咁多份報紙既英文名？

想俾我老婆知，我老婆歐洲人